The X-files X檔案第十一季

Xfiles s11無聲無息已經上左了 故事會延續s10

前十季都冇睇
直接睇今季有冇影響？

主線會睇唔明，單元集數就冇影響
其實前年出返第10季已經拍得好爛，今季應該都唔會好得去邊
想睇不如煲返頭幾季

搵到佢細妹未
小學開始睇到而家

岩岩睇
主角好老
話咁快就咁多年

睇左最新果集
唉 係都要玩爛經典